AV男優朝8晚11生活 清水健：為工作8年無休每天貢獻精力

▲ 清水健現時已為一線AV男優，每周的收入最高可達280萬日圓（約20萬港元）。

AV男優的工作看似令人羨慕，他們的收入、生活又是如何？日本著名AV男優、出道20年的38歲清水健曾自言能夠於90分鐘內射精15次，至今拍攝過的作品逾8,000部，有指他初出道時，首部片酬只有1.5萬日圓（約1,100港元）；現時已為一線男優的清水健，每周的收入最高可達280萬日圓（約20萬港元）。

今年初，清水健被爆出買Audi跑車時直接付現金，令人驚訝；其經理人及後解釋，AV男優無法申請信用卡或貸款，清水健才要以現金買車。

▲ 清水健被爆出曾直接付現金買Audi跑車。

現時日本男優數目約70名，但女優數目則逾萬人。曾有AV男優在日本電視節目上表示，月入平均約20萬至50萬日圓（約1.4萬至3.6萬港元），達「封面級」水平的男優月入可高達100萬日圓（約7.1萬港元）。另一AV男優、39歲鈴木一徹曾透露2004年初入行時，擔任AV配角，只是負責射精，片酬僅有5,000日元（約360港元），但主角則有5萬日元（約3,600港元)，待遇可相差10倍。

清水健早年接受過日本媒體訪問，公開他的日常生活。外形健碩的他，在忙於拍攝AV的同時，每天仍要定時食補充品、勤練肌肉，以維持美好身段。

【早上】

8時：起床吃早餐，喝寶礦力、維他命B、運動補充品BCAA，邊看電視邊進行肌肉訓練。訓練後再吃納豆、番茄、香蕉、乳酪、健胃整腸藥等

9、10時：出門赴拍攝現場，到場後準備拍攝事宜，如剪指甲

11時：開始拍攝

▲ 清水健會於早餐時間攝取維他命及補充品。

【下午】

12時：拍攝完畢，服用補充品精胺酸（L-Arginine）、鋅粉

13時：前往健身房做肌肉訓練

16時：開始第二場拍攝

▲ 清水健會利用拍攝空檔操肌。

【晚上】

19時：應邀出席商業活動

23時：工作結束回家

▲ 清水健晚上會出席商業活動。

清水健說過：「曾為了工作7、8年都沒有休假，每天不停的貢獻自己的精力。」他又公開了幾個貼士，有助提升床上表現，包括：勤運動，訓練自己的肌肉；每天早睡早起，滴酒不沾，養成健康生活；每天自慰兩次，讓身體記着這種感覺，若不常常射精身體就退化。

每天自慰兩次，讓身體記着這種感覺，若不常常射精身體就退化。

咁竹口日日都要練先得

認真，自從運動多左，精力真係旺盛左好多

想知佢靠睇咩打丁
個個女優都扑過

粒丸會乾

每日2次 仲有拍野時都射到唔稀既

講唔出句 其實唔難